假期班單車撚就出曬黎

紅燈又唔撚柒停
學人講路權？

收皮啦白卡仔
開廢post就黎冇人理